到底幾時onlinegame玩法師唔打怪？

我真係唔撚明，辛辛苦苦練技練魔法，一隻怪都未打過，剩係用黎showoff兩下，咁都敢話自已玩緊法師？？？

真係唔明,係咪我打太少機？

我玩左呢兩個月，只見到好多其他玩家一個個死嘅死，掉裝嘅掉裝，但都完全無殺過怪升過lv，咁玩落去會好無癮，會慢慢多人 quit game架。

而家有朋友打機打太耐打到眼都盲埋啦，其他玩家肯出盡全力未

要爆機就靠我地架啦